（經典重溫）楊宗緯vs蕭敬騰

睇到蕭敬騰喊果度唔小心偷笑左

個主持十年之後都係果d八婆格

利申 支持老蕭 新不了情而家都有聽

想快進可以直接飛去27:34

老蕭

連登仔咁低級

yoga世界第一

就係由呢首歌開始鍾意老蕭